侵: 。ABC 同 Washington Post 整假民調話我喺威斯康星州輪17%

呢單野佢真係岩WO
仆街班撚樣個民調真係錯到離哂大譜

推

勁多州份都差5%以上

而家全國差3.2%，親侵民調中哂

有目標啦，今次仲唔仆街

最需要知係美國人
但一大堆陳百祥會睇唔到

有班偽人同運動名人都奶共同成日扮大愛講平等和平包容 個堆仆街就最批鬥人

以後無人會再信民調

公開既民調數據呃飯食
政黨內部會比較準

其實民調講取樣, 9成既民調在明在暗都有partisan關係. 所以民調用rcp既方法take average最有參考性

Twiiter竟然唔出warning

其實民調係特登做錯，拜登無諗過侵會係歷任最多票既總統，民調要差距好遠係用黎合理化做假票，成件事唔係一般做錯而係有組織vote fraud

侵幾個swing state 大大領先拜登仲同佢嘅支持者講比d耐性，佢一定赢(因為佢知賓洲同密曷根洲都係佢既人，做假票一定赢)，Biden 係壓曬落去，Hunter 單野佢選唔到總統一定上身

整民調係為咗人為調整民眾心理預期或者提早消化消息

幫到盡都輸，點會估到傳媒報哂，鋪天蓋地話侵輸，但侵都依然一己之力都要反盤，仲要堅持到咁

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件